刺客信條邊隻最好玩？

電影嗰隻

信你老母條

意大利果隻

一定唔係黑旗

ACU ，雖然好多人話垃圾，但感覺好正，條街人多又間間屋可入

你老母比狗屌

電影入面我玩你老母閪

個人最鐘意2+兄弟會

教條

邊隻最好玩

一定係ezio trilogy

頭三集玩哂佢 之後果啲當睇唔到

隻隻都咁好玩 我可以成世人只玩刺客信條系列

你調轉左 信條先岩

屌你老母

ezio系列無得輸

agger

講劇情一定係ezio系列 講gameplay其實全部都冇乜分別

神級

如果計埋出果時既時間背間
Ezio既第一部一定最正
由ezio細個玩到變大師 報仇
強化既反殺系統 同埋成個城鎮都好靚有feel
仲有果時Desmond 既故事都開始吸引
成個game整到好有大作味

但如果剩講gameplay
我覺得起源都好強
戰鬥系統大變但都好玩
地圖亦都大到痴線 埃及個景又整到咁靚
都好值得一玩